делим вражеских и своих юнитов на группы (можно раз в ~100 тиков)
группа это юниты на расстоянии меньше 5-10 друг от друга
желательно определять куда вражеские группы движутся, чтобы наперерез выходить


```
      ВЕРТ - ИСТР
БМП - БРЭМ - ТАНК

```

### начальное построение по диагонали на своей половине поля
 1. выбираемся из угла
 2. встаём в нужную позицию
 3. нарезаем пополам
 4. разворачиваемся, раздвигаем
 4. уплотняем линию
 5. херачим

```

a = 212
____
|  /
| /  c = 300
|/
'
start = 10

Ci = {0+21*i+start; a-21*i+start}

angle = PI/4

```
 
### ход
 1. обрабатываются коллбеки по завершившимся движениям
 2. юзаем стратегию MakeLine, Antirush или GoForward
 
#### антираш
 1. собраться в кучу вокруг БРЭМ
 2. вертолёты сваливают от истребителей
 3. истребители гоняются за вражескими вертолётами

#### ползание
 1. если часть отстала ждём её
 1. выбираем ближайшую группу
 2. поворачиваем к ней (надо помнить текущий угол поворота)
 4. ползём на минимуме скорости (БРЭМ*болото)